高鐵廣告：童年既夢 終於可以實現

屌，邊撚個既夢？

支那夢

夢遺

好假

X2

97前既地鐵，機場關班港共事咩
成撚日認親認戚

當年玫瑰園計劃，大陸話車毀人亡
今日證明左自己，就將佢同高鐵拎黎相提並論，乜撚夢

世界最無恥既國家

將膠鐵同紅隧、地鐵、新機場呢啲大英惠民建設比，你夠班咩？

童年夢想

廣告主角係咪大陸新移民

屌。。。好似講到冇飛機要搭膠鐵先去到

好圖

貪官夢

童年惡夢，九七年就實現